（理性討論） 新壇難以取代高登原因

1) 對新壇期望過高
好多新會員太多幻想諗住新壇可以做到佢地既鳥託邦論壇 ，
諗住新壇會冇哂佢唔鍾意既野，
例如佢地幻想出黎既高登小學雞/TVB撚/五毛/私怨/打手/狗公MK5P，
高登有既果到一樣會有唔會變，除非果到做唔到主流人地連過去做打手都廢事 。
要拖低一個論壇質素其中一樣重要因素就係開分身，
因為講野唔洗負責，連埋分身要控制討論節奏唔係難既事，
但新壇PLUS ID + ISP基本上先每人兩個AC，開分身仲易過高登。
禿伯+講既中聯辦同HKPF可以任開就聽住先

2) 留戀
高登有D咩神ID新壇搶唔到既/高登個AC開左好耐/D酒膠儲左好耐之餘此類既，
呢班人就算過左新壇，佢地個心都仲係留係高登，最後只會回流番呢到。

3) 空談對抗，講骨氣＝哂鳩氣
講到今次目標好祟高，係為左維護公義，對抗林早洩ON9霸權搞HKG+，
你睇睇新壇體育台D風氣，繼續攻擊個無辜女仔一樣大把花生友跟風，
咩公義理想其實得啖笑，而家新壇已經設左一個無形既計時炸彈 ，
過檔既1成為骨氣為公義，9成其實只係為跟風，
對呢班人黎講，新壇、膠登、高登定邊到根本唔重要，
佢地只係跟風，跟番所謂既「主流」，
只係而家做到個氣氛出黎係林早洩不義在先，
好似雨革就算你唔清楚來龍去脈都要扮野打一打卡先，
花生友 － 永遠都係佔大多數。

未來動向估計：

A) 高登手機APPS大幅改善番(如果有能力做到既話)
喂啊哥，你個m高登最低限度都變番以前冇廣告果個先啦 。

B) 林早洩講多D HKG+既事，講咩其實唔重要，只係比個落台階D人安慰自己番黎高登就得，
好似當年東方講到話版規所限逼於無奈先BAM人，已經解BAM番，
再UP幾句HKG+點樣影響高登逼於無奈先BAM HKG+，
由其雖然好多人口裡屌啊JOE，但上左咁耐其實對佢一樣有感情，悲情牌香港幾時都係WORK 。

C) 時間 － 唔需要好長，幾日或者個零禮拜就得，就係比過左檔既人認清楚，
新壇其實同高登係無分別(會員同風氣上)，
等佢地認清左其實去到邊都一樣會有TVB撚同所謂既五毛、5P、佢地對高登不滿既會員、風氣。

只要以上三樣俱備之後，只要新壇一有少少野處理得唔好，人流好快就會返高登，留名見證
前提係早洩你有能力搞得番好個APPS或者M高登先
如果未來一個月你都搞唔番好少少，最尾多數變成兩壇分立 。

利申比閱讀理解U既人睇，上文不代表我今次撐高登管理層處理手法。

too long…

read 紅字is ok

Hi mary

麻友是G

咪亂講啦

收到風負評大軍嚟緊

上面是廢柴

麻友是臭雞

廢囉on9

Why always jer me

係咪指呢個post

麻奴ho ball

燈到

高汁